有無巴絲知香港邊度有街邊鋼琴

最近想練下勇敢啲 之前喺日本都廳彈過一次 都幾享受個種感覺
香港好似無乜呢啲文化野咁

樂富個商場好似有

唔該巴打 係咪路人都可以彈個隻 因為有啲係圍住左 唔俾人彈

以前playme個啲
好似dum得7788
得返樂富?

元創方入邊有部可以玩，不過有一兩個音已經彈唔到出聲

之前喺澳洲玩過唔少街邊琴，每部多少都有走音壞掣嘅問題，好想揾部正常嘅街邊鋼琴玩下

係丫任彈架

南昌薈

都好啫 唔該巴打！

唔該哂！！

巴打想問你係上次幾時見到 因為我呢家去左 問啲人可能話係搬走左

中環中心地下

東區醫院k座地下

乙明定唔知沙角商場

慈雲山中心？記得曾經有 依家唔知仲有冇

呢家唔敢去醫院

幾耐之前見到有

一年前

Thz

有次見到有個類似裝修師夫款O既叔叔彈, 勁型

每間樂器鋪

好似唔係幾好 入邊有人學緊琴

藝術中心地下，不過部琴走音
同埋d key壞壞地

大概喺咩位？ 例如商場附近？ 呢家去緊

真係去 記得係五樓(近大堂位)
之後搬咗去3樓定唔知4樓(近中間扶手電梯)

到左黃大仙了 諗緊點轉車